熱狗輸的原因

一半係ddg，另一半係自己on9，好多chance全部射落ddg到

其實今場熱狗把推力已經叫好
Ali kane一控一射都算係咁啦

唔夠頑皮

雙拳難敵四隻腳

講咁多野 咪又係一個字
廢